【戰術】攻敵所必救，解開理大包圍網

今日，靠遊繩同好多手足吸引火力
令百多理大手足成功逃離

但對家防守只會越來越嚴
而家直攻法無效，突圍不成
加上武力的不對稱
正面交戰，必敗無疑，而且傷亡慘重
啲狗聚集係一個地方，我哋係冇乜可能赢

要救理大手足，我哋要拉闊、撕開防線

將戰場拉到其他地方，創造空隙

其間，理大手足要死守，靜候機會

方案如下
由中午開始，

外面手足要係九龍各區吸引警力

攻敵所必救

要狗出嚟同我哋打 ，近住宅區嘅更好

要佢哋離開理大包圍網

九龍一帶商場如圓方、奥海城
其它重要地點、如高鐵站

又或者去狗宿、高官的屋企

其他地方的春袋如西環、機場
都可以牽制警力
拉長條戰線

令佢哋唔可以互相支援

甚至例如自行報警，同 frd 子 扮打交
爆火警鐘之類
每個地方都要迫啲狗回防

到夜晚，一齊開花，唔俾狗返去理大

尖沙咀、佐敦手足就睇準機會佯攻

務求創造逃走機會
理大手足可以再聲東擊西，有人再引開狗
，剩下的要盡快逃離

同時，揾勇武、車手接應理大手足

呢個方法比較安全，唔駛正面打
同埋夜色有助逃離

當然，有可能啲狗死都唔出嚟，
佢哋死守係 poly
呢個的確係死穴

但我始終認為呢個方案
值得一試

如果今晚唔得，聽日可以試呢個

如果今晚可以解圍就最好

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

iCC 西隧